人邊條骨最脆弱？

係咪肋骨？？

耳入面嘅細骨？

軟肋

腳指尾 撞親枱腳都好痛

浮骨

認真答你，人「鞭」條骨係最脆弱

唔錯

鼻骨

刻骨
銘心

賓周

自己講自己笑真係可憐呀.jpg

膝頭哥條骨刺

頸？

如果個post都係佢開就.....

患有骨質疏鬆既骨